【I/A】劍靈：革命 (3) 兄弟爬山，各自努力

【I/A】劍靈：革命 (3)

官網 :

Apple Store Download link :
Google Play Download link :

狀態值加成效果＆每日恢復上限
極佳 120-100 : 銀幣+100% 經驗+300% 掉落率+50% 恢復上限 0
好 100-70 : 銀幣+50% 經驗+100% 掉落率+25% 恢復上限 60
普通 70-0 : 銀幣,經驗&掉落率+0% 恢復上限 200
差 0 : 咩都冇! 可以收工掛離線/打地圖貢獻度

討伐任務
打任何怪都好,記得接討伐任
未完成都會有額外 [EXP] [銀幣]

組隊打怪
夠4個人組隊,會有8%EXP加成
唔組隊打,但其他人搶怪會跟傷害比EXP你

最高級青銅寶箱&補給箱
夠8個就可以去雜貨商人到製作

分解
分解+8藍裝,會出紫色材料

服裝
有得整就整,唔著上身都會有效果

勢力戰
8點50分入場~9點開波~
戰力唔夠高建議唔好入,因為得5個server 每個server有50個位
拎炸彈扔突擊隊長! 占領石像!
同突擊隊長一齊攻打對方城門! 最後破壞香爐!

離線自動狩獵
每日有3小時可以離線自動狩獵
要有足夠既守護水同狀態
狀態0個陣,無得用~

Q&A:
世界首領:
世界首領於每日12:30、22:30 (UTC+8)登場
強化石:
升武/防可以+4 時用紫強化石可以100%升到+6
修煉之地:
修煉之地裡開寶箱拿狀態buff，開到不想要的可以找旁邊NPC花2萬銀幣重置寶箱

如果有野想加,歡迎加資料~ by 弱雞無敵

請善用不推文回覆功能

咁樣玩真係好痴線, 一拳一個

老灣留名

你係大佬咪好玩囉
我就得6星 渾天

而家好多大佬轉哂去武林
琴日勢力戰 有3條分流都比對面14、15星大佬飛渾天重生點秒人狂刷勢力點
仲要你唔能夠回村後活 只能復活點重生 一出黎又再比人秒
比人殺咗5次我先走離開到復活點 搵佢冇人嘅地方傳送走
我轉咗3次分流都係咁
然後直接唔撚打

希望官方會改

如果繼續落去咁樣真係你玩埋我個份
我棄game算

一般啲副本卷你地會唔會買齊？

冇安全區域又走唔到

係 人地刷你重生點完全唔洗玩

商店/NPC每週都會買齊，英雄都係
等有時間先自己開嚟掃

儲左成堆寺院同祭壇諗緊仲買唔買

40/90唔買都得，140/190 Keep住買

我一般副本都刷唔到技能書，你有冇刷過

我都未見過

紫色紫都未見過

武功嗰度話一般/英雄副本會隨機跌
但睇副本獎勵資訊又冇，得圖紙/裝備

不過佢材料都會跌但冇寫，拍賣行啲野貴過韓版3-4成
唔係課長買唔起

有個任務係拎華仲八塊牌？
最尾副本任個個點做

係會跌 前日我刷190先跌完一本

去打一場衝角

咁係咪課金唔好課華仲八塊牌個個？
因為解左個任就有？

理論上係
如果你黑仔就好似我咁
到而家都未開齊8塊唔同
我到而家都只有6塊
係咁重複

巴打你幾多Level
依家做緊邊隻套裝

只係課咗通關
頹到喊
已經玩咗一個月有多

想問下連招係咪直線咁禁一系列既招？
修煉場啲招咁複雜既

巴打件服裝係咩黎？

唔一定直線禁 可以好多打法

首儲就送個件

點解我個件唔同樣是咪唔同種族

係

我都係17號開服玩到依家，之前未玩過韓版同電腦版
自己少課點都有
未至於每日入幾千去抽裝抽守護靈

建議你換走華仲套裝，一來經驗加成已經冇乜用
二來效果唔明顯

你呢個Level開始要做紫色八卦牌，如果冇可以做住藍色先

其實我玩過電腦版玩到9星
我知要點玩
只不過冇咁多資源練八卦 滿等華仲數值比較高咪用住先

咁你要過兩招比我先得
劍士屬性係咪主要用攻擊、貫穿、命中？

其他威脅、暴擊、暴傷好似冇料到咁

個主線故事都幾膠

睇你點玩姐
我主點攻擊貫穿命中暴擊
威脅冇記錯係拉仇恨 打副本你都係俾啲大佬坦算啦
暴擊率低要暴傷冇用

不過我只能講手機版劍士前期太弱勢
不過如果你有晒所有秘笈開晒招
劍士就又坦又高傷
而家睇人哋玩 暫時最必要係御劍保護無敵秘笈同雷斬秘笈最好用
開咗呢兩招之後已經另一個層次

簡單啲來講就係主角對邪惡勢力不滿所以加入佢哋練邪功

如果我冇記錯之前打副本冇跌過技能書，啱啱2個人組隊打一般終於跌一本
同埋一個人跌既野正好多

無敵招式我只係得五連斬有

武器洗屬性我都係諗住洗貫穿、暴擊、暴擊傷害
攻擊果啲加太少，其次防禦、暴擊防禦

呢啲打爆左會唔會後加故事

升一套八卦好貴下 啲錢開始唔夠用 勢力商店啲嘢買兩買就冇錢

咪就係何況仲要買勢力商店嘅秘笈
一本4500000

啲圖紙箱貴但又想博下

咪撚買啦 嫌錢多咩

屌依家掛野外怪跌d小好多有排掛貢獻

巴哈都有人咁講過

你官方就繼續亂改沒關係呀 這麼嚴重的事

寵係共通？即係可以開2個ac咁睇廣吿？

冇睇晒條片, 好似係得

係咁斷線

可以啊，分身仲可以拎埋洪門入場劵換紅幣再換守護石升寵

玩過V4同黑沙
其實劍靈最好玩
唔知點解人氣咁低....

因為都係課長話事玩哂
你睇而家課長同無課嘅差距逐漸明顯就知道
啲大佬玩壞哂個生態

九成手機GAME都係課長話事架啦
仲有一成係電莖向嘅
無咁嘅覺悟 無謂玩

依家勢力戰渾天已經飛到嚟武林重生點，一復活唔洗5秒又訓番低

重點唔係課長話事
係課長玩壞個生態

係 就憑呢樣野已經令到我冇再打勢力戰

一來武林本身已經少人，整呢個bug出嚟更加無人打
官方又唔知會唔會改呢樣野，尋晚開始入一入去出返嚟算

我102個情況更加惡劣
本來前一個禮拜啲大佬就係渾天嘅 咁自然打勢力戰嘅時候 你係渾天都有大佬照住 叫做有得玩下咁
但係上個星期啲大佬全部轉晒過去武林
然後每晚勢力戰就係每個分流兩個大佬刷復活一打十甚至一打二十
變咗完全唔使玩
我去掛石礫 10分鐘俾人殺三次 成班都唔知係咪無業遊民 可以由朝到晚都去勢力圖清場
我玩到七星都可以冇遊戲體驗到咁

其實唔一定要掛石礫，石礫只係多經同時狀態消得快，掛溪谷或者去刷貢獻，升lv既幅度差唔多，打怪仲會打多左變相拎到既錢同道具都會多D，得閒就去鬼都清人場，唔夠大佬打就打返D細佬

我依家就係咁
只不過我依家係精銳武士 死一次扣2000勢力點 死到頹 但又想刷返勢力點

滿漢全席轉自巴哈

每日箱中紫寵

唔知點解玩玩下 102好多渾天勁人入晒我個個門派
總勢力長都入咗

我中過一次$90,000銀幣嗰個

我都係 但紫裝真係唔會出閃藍又升唔上去 見人閃藍+18好鬼勁

紫裝就算啦，我都係打英雄副本先跌紫武(狩獵)
你唔課金既話，唔好講話武器，紫裝飾品根本冇材料去修理

我連續3星期紅幣換嘅箱都係紫戒圖

冇試過換紅幣換紫箱，好撚伏
又貴又重覆，換洪門精氣起碼有戰力升下

BTW 有冇人會玩新職

我都想玩新職 玩隻hihi劍士一團P飛埋去就可以往生，七萬八防都照死 但好似係support黎 唔知隻抽勁唔勁

你技能唔好點威脅啦
不然你好容易坦王死

呢個真
一斬招式你地用加傷20%定係搾取30%血 15秒加威脅250%？

升到 108 打 110 個帝國軍隊長
隊長一爆 seed 秒我

加傷20%
威脅提升嘅技能一定唔會用
得課長先可以坦王

一定要爆seed前打死佢, 最好食埋buff藥打

咁其實睇情況姐
如果打低級副本 帶下人打
我都會點威脅
加上我玩坦劍

打唔死
成條血

之前都係要搵人打，依家大個仔秒返佢轉頭
鬼叫秒我秒得咁撚過癮

但個人分流可以一齊打咩

唔記得嗰時係個人定分流

我地106服兩個勢力晚晚都會係石礫到打架 我指團p近戰一飛埋去8萬防都比人秒，坦王通常都無咩問題

好正常啫 我102呢邊有個終極大佬 可以一打二十
但你團P時 你有四五個80000攻以上 始終都會俾人圍毆至死

補圖

on9課左幾多 話說台仔d代儲係咪伏

棺月個個好似冇伏

我地103得棺月做到大佬

手機版劍士真係地底泥

希望佢出轉ser

見到咩1k台幣十萬鑽 想開隻分身爽下

1K台十萬鑽果D就真係呃人啦, 香港都有代儲 係平好多既, 但無得退款BTW 我有用

台仔連門派副本開放時間都搞公投
民主是個好東西

我都想入呢啲公會隔離公會真好

公會會長拉走晒d高戰去九大門派
剩底老弱傷殘
中等門派都唔夠人, 應該好多人都棄game, 冇新人玩

快手出合ser

呢樣真, 啱啱得6個人打門派副本
v4 都合服得返5個

轉至劍靈fb gp
103服大佬 依到都成60萬。。。當金錢變成一種數字。。

CLS

可以入埋股份啦，洗閪課金玩咩

+17話說更新完送好多野

明明少人玩咗, 點解server仲咁多人

隻game 依家點
係咁sd sms 話大改版叫人返黎玩

新ser 有冇香港公會收人？

靜撚到

真話說八卦蠍子定烏龜好用？